你呢刻有啲咩煩緊

樓豬
好可憐

笑撚死
咁多A貨

文文，比多次tg
Add 9 you

食飽飯啦？

有無我份

mk

I want to break virgins

樓豬？？

唉,以後唔信人了

琴日叫你ADD架啦

OK

佢岩岩屌緊女女

餓了

又屌女 唉

快啲嚟食我

你ADD左佢地?

ADD左樓豬未?

邊個佢哋

我淨係知未add我

究竟應該覆邊一邊?

勁了

又爆post 文哥

樓豬

你ADD佢

仲有邊到

佢多女嘛
又多兵仔

佢哋add 我
做咩

你呢刻有啲咩煩緊？

十八

同佢地TG傾

有群？

你呢

唔知,我唔入佢地小圈子

前半生唔知做緊咩，努力讀埋d垃圾學校，點努力都係讀唔成書，因為老師同教材都太垃圾，順理成章入埋ive垃圾科，叫做有野讀住先（老母迫），依家出到黎唔知做咩職業好，垃圾老母又想迫我做懲教署陪d犯坐監，但我真係唔想咁浪費生命，諗緊癲一次扲曬d錢去外國學渣飛機，番黎做個機師，周圍飛，唔再留係香港依個垃圾地方

如果要我平凡咁過一生，不如依家一槍殺左我啦

你指咩

呢度傾算唔算小圈子

我係麻瓜

公開既小圈子

可考入境OR海關

唔算

你係傻西瓜

凍凍

你都係其一

這個po推很快

你著咗我對西瓜

我係佢條JJ咋

真

點著

都無人比我加

跟不上了
再次慢手慢腳

你TG問樓豬

咁佢咪有好多條

傻逼

新會然

要考既話我寧願考消防，痛痛快快光榮咁死撚左佢

Mkman?

我都跟不上 轉個頭又爆post

有2條

好似係

佢有好多兵....

唔準咁

收左你啦

又小圈子

你排下隊先 可能敬老會比你早啲入伍

氣球開左POST,去晒果邊
既然無人我走先,我訓了

我唔做人隻兵的

請加入

晚安

這是一個意外
不是我刻意驅劫

咪訓啦 又話餓

是你了

日日番工放工為錢做一d自己唔鐘意做既野，一直到五六十歲為咩，有咩意義 做一d講出黎自己都唔覺得自豪既工，不如唔好做，

我同屋企人講想去學渣飛機，佢地第一句就話「你唔得啦！要英文好好嫁！求其搵份政府工打住先啦」（典型loser思想，也尻都話 唔得嫁啦 先）出世到依家我都聽老母講左廿尻幾年啦，一直乖乖地跟住做，結果就係變到依家咁撚垃圾，人地問我大學讀咩都唔敢講比人聽，我唔想再係咁

想喚青春歸來

好職業，點解咁都ban，值得一試wo
唔得先揾其他lo

唔知，佢係果種你比咩提議，佢好自然會ban左先果d
我想跑馬拉松：「你唔得嫁啦，好多人跑到虛脫暈低，你唔好搞咁多野啦」
我想打泰拳拳賽：「你唔得嫁啦，你邊夠人打」
我想同朋友去旅行平平地去泰國：「泰國咁危險，又有愛滋針唔好去啦」
.....

細個都唔覺有問題，但大大先下開始發現依種垃圾思想影響得我好嚴重，依家我同老母溝通都好撚辛苦，佢一每次一再講依d野我都咆吼大叫算

可以理解為貧窮思想作祟
但一味咆哮對屋企人關係唔好

我更想

唔想同佢爭論 影響我心情，心態
我通常扮龍心尻叫「哪魔！呀卡沙！假buy也，空間之神」 尻叫到佢自動收皮為止

再之前係尻叫the low may d歌「啱啱去石硤尾捉咗一盤棋，重跑將咗你老竇同埋你老味！！！」

叫皺紋散開喚青春歸來！！啊！！！

你咁快有？

新水lm

去做啦 人生自己既理撚佢地

我都覺

舊水呢

青春請你歸來 再陪伴我一會

拖拖拉拉原來漸已經燒光我耐性 掏盡了我個性對你太過尊敬 令到關係結冰問我怎樣破冰 花光青春仍然未種出一棵萬年青

只有新

巴打 想做就去馬啦 我覺得成件事好撚痴線但係又好型好熱血

屌番撚咗先知唔使番

笑左先

on99坐撚咗一粒鐘仲要番9

你都係禁手機嫁啦
冇問朋友?

點解唔洗返

搞咩

有舊咖喎

我都唔想返工

'~'

咁早

而家先睇到呢個post

hi

Hi

唔緊

你哋食飯 👉 2046

都係仲有28年姐

樓主你又係訓得咁少做乜

都唔少啦

仔都生埋

記得帶埋個仔 有興趣想見下

陪我

唔笑咁多就唔會有

我唔係叫青春

威
得你有

早已失去

慣

我慣

新人lm

唔想起身

唔洗返工返學咩

要 11.堂 仲未起身

好夾

我已經換好衫刷咗牙

又抄人

去食早餐啦望

系

勁到

同我食

速度嘅表現

得個快字

請我

唔係點

屌 咁快 仆街起身先

Ok
快點

好問題

急緊shit

傻9

我無得屙呀屌

好眼瞓

究竟邊一邊

我都係 成晚keep住醒 好辛苦

唔知 兩邊一齊推

我都醒咗好多次

失眠真係好慘

我都冇 今次出事

開演唱會

同你一樣

上堂了 人呢

好想聽

啊哈

現家食蕉
夜晚通常有得屙

認錯人了

人在家中

只推正版

約女女聽

x12

冇女

我都唔知做乜鳩 係琴晚先咁 平時好好訓

而家唔洗食都想屙

威 註冊

Badboy

我壓力大同心情差都會

煩緊個冷氣好凍

冇喎 你出名傻仔

你唔洗食都屙到

咁你屙咗未

咁凍仲開

係出邊有嘢做緊

唔識了
走先

你偷睇?

熄啦仲諗

挽留

入返去

巴士

咁啱經過

睇嚟你都幾多嘢困擾

恥笑毒撚
要走了

女朋友8日未黎M

我都係傻仔 只係唔出名

而家冇乜壓力

心情有冇好啲

我都唔知自己搞乜 好想訓翻個靚教

daddy

入女廁

你要做爸爸了？

No say la

遲左8日同8日冇黎兩樣野黎

爸爸唔好唔要我

前日驗孕棒一條線
但咁多日未黎M都應該身體有D問題

而且遲左少少都冇野
除非佢平時好準
怕未checkcheck佢囉

今日第8日
都未黎

係咪平時生活規律唔夠好

最近大壓力等等都有影響
食少少綠豆沙果啲涼野應該快啲黎

CHECK係邊度CHECK
曼秀雷敦支驗孕棒都幾準
好大機會唔係有BB
但我都擔心佢身體

會痛死 好似

最近佢MIDTERM可能溫書壓力大
關唔關事

叫佢生活定時啲囉
我平時好準
個個月同一日黎
都唔洗點計

關啊

試下買對耳塞

應該就關啦

聽人講好有用喎
但我唔洗試

健康之鬼

Same same la gum

工業用的
剛好有圖

聽我個fd講冇咩用同痛死咗

但係8日會唔會長咗D
佢習慣1~2點訓
平時黎M都前後1~2日
但8日佢真係好耐冇試過
已經係幾年前既事

渣
我太健康
我夠了解部分女性之苦

威啦 健康之鬼

我一次黎3-4日，而且好多
我個fd試過半個幾月都未有
佢要睇中醫，keep住食中藥

吹咩？

不敢

平日營養多過頭變左脂肪

$3/對

脂肪可以消消佢

如果想遲啲嚟(e.g.出遠門)，可以食啲咩?

唔知
之前識人黎m要去游水
佢用綿條，感覺上有啲恐怖

避孕丸唔係可以control?
利申: 唔識

可以但避孕丸唔係只係令你經期亂左?
有冇推遲我唔知
同埋對身體唔好

我唔識呀，聽人講
禾巴黎

我都唔識
我都係巴黎

巴黎3-4日

我女朋友

轉位

無人識毒撚我的
好橙

啊下

唔小心

sor9

BB

唔洗
我係冇J巴打黎

屌

想識

條j去咗⼃⼁乛⼀⼀⼀⼂

邊

咁樣衰
掉左佢算啦

咁都樣衰

唔洗驚

慘
又呃毒撚

食咗嘢未

冇呃 真係想識

未

識play

得你先中意play

唔去等幾時

我都想識你

超級樣衰

Ok信咗

早就要啦

已經識咗

都係唔信

的確如此

又開埋冇意義既會

Couple housemate好撚煩 特別係條女成日鬧情緒 最on9係同佢地住 仲有成年

好似好痛

可惜有副作用，都係順其自然好了

失望

算啦 當消磨時間聽下人廢up

信信信

得你地3個一齊住？

講笑 唔洗哄的

咩副作用?

明明暗爽緊

但我真係信咗

頭痛 會嘔etc

橙，叫返另一半用袋啦

google的 未食過藥

始終真係會有side effect
用袋安全啲，身體又少負擔

望清楚個名先ok?

Good est la

同個男仔傾左七個月
每日由朝傾到晚 事無大小都分享
陪佢經歷過好多野
佢今朝同我講佢拍拖了
我真係恭喜你呀

做得好

你完全唔知佢有對象？

咁之後會唔會無得再講嘢

好心唔好玩鳩感情

正常就冇

學到嘢了

環保啲可以十個月唔使嚟m

北極熊唯一出路

好sad 唉

學到咩

現實就係咁殘酷

你一半

好煩了

學我咁毒？

Okla

呢個唔洗學都已經毒過你

收皮

一早比人收曬

再比返你

唔想再比人收 收夠了

係 所以比你

絕了

不絕了
咁我收

又推

非花

恭喜曬

淚B

非花喺度

薯薯

喂你好呀

豬豬

你好你好

洗乜收

咁拉囉

食飯未

返緊？

點解唔洗

飽飽了

食左 等緊車

食左個好難食既飯

因為唔需要收

工

雞雞 食咩飯

間餐廳咩名

幾點收

食左雞雞

雞肉燴飯，又係食完想嘔

眼瞓了

我隻雞雞

做咩食自己

我想要雞肉

訓啦

唔記得左，食自己犯法

我有呀

食我呀嘛

我冇

員工餐廳？

來 come

tvb飯堂

約左你lunch,又唔聽電話

可唔可以做你fans?

排隊

岩岩食左街市

一齊上放學icu

我第一

簽名影相givemefive

第一個扑你

呢排少去

我呢

溫柔啲

貼我去

第二個扑你

貼?

加多潤滑油

原來我唔係大婆

同我去

你下次早d

仲唔每日黎拜見本宮

你就係皇后

朕嘅皇后未有人做到

約實一個日子

d名搞到我好亂

我係令紀

妃

愛妃

完全唔知
我淨係知佢近排有野煩緊
所以就算佢hea覆唔覆我我都以為因為佢無心情
實在太天真

我好似見到自己

我有一日會拉你落黎

自問對佢仆心仆命
佢有咩需要幫手我都從來無say no
可能人地想係女朋友面前keep住個正面形象啦
今朝我唔理佢後佢繼續呻野
當我情緒垃圾桶咩llm
我hurt到pk都唔敢俾你知呀仲呻呻呻

傻仔基

block del bye

住我為你廢左個皇后

往

唔準再理佢唔準 快刪ok?

經一事長一智

唔傻，因果循環

枉 點解，你又唔係烏茲皇上

朕做野唔洗你教

禾只聽從烏茲皇上

教我

我唔play人的

去緊

Goodest

我老姐姐來

認真！

你食左未

冇唔認真過

清楚

playme

唔係問顯

555

食緊老吉

隻該床

payme

屌我差啲噴飯

頭先見到有人嗆咗下

食雞？

唔好嫌me老

咩來

不play

佢張床名

係我嚟

牛

年齡唔係問顯

你望下你八點鐘個方向

你有俾我屌架?

笑我打錯字 cls 我估唔到佢仲記得

笑死我

超強記憶力

紅玫瑰為記

無人

好食？

你個時係咪笑咗出聲

我係個到喎hi你

有

好似冇 之後笑你個陣先有

hohosic

咁得意

同你講我會恥笑一世

我的雞壞掉了

Hi樓豬

帶我去ok?

笑我咩

過嚟同我say hi啦

你唔好諗佢會唔記得 佢笑你一世

笑你打錯

我唔識路

屌唔好信呀

Google map

好惡毒
恥笑毒撚無良心

又係你自己打

你呢！

速成打錯姐

唔笑同類笑啲咩

唔係問題。。。。。

死啦

今日仲未有回覆
個ac 仲未開畀我

好遠 不了

打去追多次啦

咁遲鈍

有幾

幫你吹返起

❄❌🌸

吹牙

創意分10/10

超遠

Weak

你係咪叫緊我

又呃我

比啲誠意做個朋友ok?

好似係我嚟

😕 搞手?

冇呃

焗雞扒飯

渣

要等英國個邊條友覆
我催ive無用

唔係我

係 我係

又笑我

咁等下啦 有時差咖嘛

睇嚟真係了

勁就唔會做毒撚啦

真係床名？

佢自己打 我估係囉

吹氣可以，烏枝真係好鹽濕

好可愛

我想打雙人床
打速成打錯咗隻該床

okay der

唔好再提

唔係呀屌

你食屎啦 樓豬9up

你逼我 然後叫我唔好提

係啊

喊了

從不9up

立即有

咁就過嚟啦

屌你又笑

惡到

唔好鬥毒 你會輸

做咩叫我

以後不信樓豬

so99y

你比我贏一次啦 做咗幾廿年loser喇

見唔到有人

講到有信過咁

戴眼鏡啦

唔緊要
毒撚慣咗比人笑
可以繼續

功課

係，贏得一次

深潛一下

不嬲信樓豬

無近視唔洗戴

做成點呀！

我已經毒到無人之境啦ching

難分真與假

又去邊

不敢有風不敢有聲

懷疑你有老花

我都驚

做咩唔開心

今晚做

現家做咩唔做

幾時有開心過

驗驗佢

笑我個時

好耐無驗眼

到底點先叫開心

而家去

上堂嘛

幾點落

令你笑嘅嘢

上堂

幾點放呀

笑唔代表真係開心

堂都好上嘅

笑到已經好好

真，走咗

Ok多謝你

今日係穿梭機

好波

天地堂？

430

講真

Thx ching support

我早你半個鐘

應該好難笑唔出 對我嚟講

笑點低到

Calvin Klein pt sales成$60個鐘

肚餓了?

In in佢

樓豬?

我食咗嘢！

???

ok喎
啲酒店炒散都60up

做咩走

枱面好多野食
想食咩？
分啲比你

玩唔起

放過我thanks
唔中意做麻煩嘢同攬屎上身

做功課

仲差幾多

6/7

想食雞蛋仔 👉👈

想買

幾時交啊

識食一定食格仔餅

再見

我未同你講再見

多謝你

sor9ry

冇

不了
我唔鍾意加呢加路

性格問題
唔中意食死貓同比人誤會
所以直接走算 解釋都廢事了

走醬咪得

得閒打機ok?

我知你睇我唔順眼好奈
我走

next week

想了

從來唔玩針對

琴日又唔打
而家唔得閒啦

快啦

咁都仲有大把時間

挽留樹皮

返咗大陸打唔到
等你得閒啲先啦 叫埋oppa

名都叫錯
心淡了

唔得閒了

罰佢抄啦

Sad news

叫佢買

多醬多糖多煉奶

今鋪我撐你

不如唔好食

又返? 唔使食飯啦

who?

叫咗你收斂吓㗎啦
食哂d絲打樓豬食乜牙

所以你咪俾人針

係 我係on9仔

琴日返only

中央暖爐

好撚正

唔屌人就會俾人屌

搞手都係求打個和

巧橙

香港地真係搵食艱難

走了

一齊

去邊好

有女嘅地方ok?

我淨係想見佢一個

樓豬又返大陸牙？

介紹下

擁抱大灣區

琴日係

回歸祖國

橙

今日都係？

沒有

咪搞佢

君子=me

上咗位唔好唔記得細路我

應該你上先過我

做咩

同音，特登

好耐冇練字

係時候

只寫首啲野

某

試下寫其他嘢啦

嘩！

萬聖節過咗啦

咁點

仲扮鬼

我戲子

情場戲子？

咩都扮一餐

幾時扮女人

我落地獄

咁好快到我

立即扮

偽娘？

可唔可以唔好講咁白

慣咗直腸直肚

屙屎未？

頭先狗衝咗返屋企屙

爽牙

屙完即刻輕咗

今日忙左成日，而家先收皮食lunch

辛苦曬 記得食飽啲

食拉麵

五十嵐

唔鐘意 我消失

枝枝開工啦?

11月尾

話你今日

有工開

去左in姐

幾日咁大把 賺兩千幾 幫補下旅費

加油呀

正啦

omg

No need cry

唉

哎

文

非花我拖住你手仔打字先

乜

咁正
我而家都轉搵part time算

攬住你

唔洗 我有兩隻手

做我秘書

但你手殘

開幾錢？一星期返幾日？地點？福利？

所以我以後用語音打字

我都係唔想咁悶同冇錢
岩岩搵份Sales

但你口殘

$1/s，日日返，地點禾檯底，福利係吃雞雞

$65/hr好正喎
好西架咩?

Deal

又快要上班了

返夜?

收幾點

一向～

10

做一年365日先 ，我食雞雞技巧好掂

用腳打好了

等著你回來

腦裡響起那首歌

正

等等著你回來 waiting for uuuu

開心返d未

等我 紅色線？

有人等

等我

幫你食雞雞都唔開心咩

好涼爽

食藥！

小心身體 著多件衫

warmest

食左

繼續短袖緊

你都要

Badbad 雖然我都係

飲水瞓覺

著返件外套

其實係俾人傳染

放工返學

執袋攞起咗

捱埋佢就可以了

我之前都係

想劈酒，食左藥會唔會肝衰竭

呢幾日好失魂

唔好，清醒啲

今日我地好齊人

拍咩mv

識嘢

識少少咁

係呀 唉

有無人可以教我點加wts既sticker

渣ga 咁易比人傳染

未更新

咁都幾灰

開會個同事坐隔離

更了

反正冇人搵 懶得更

送個口罩比佢嘛

冇用啦，已經傳左

下次早啲

佢坐低先知 點擋

咁佢又係衰 唔舒服都唔帶口罩

仲狂咳

你同佢熟唔熟

普通同事

咁就冇得開佢波屌佢了

咁都有係咁意講下既

熟嘅話可以屌得爽啲

公司入面冇咁既同事

Sosad

本身個人比較難同人交心

戒心重？

又當人係雞

新宿街頭十餘萬人

下?

冇聽過 懶得search

沉船，一個風月討論區流行的術語，即解作和妓女發生了真感情。

一般沉船的後果非常悲慘，由於妓女會提出金錢上的要求，相關人士最後只會落得人財兩空的結局，但網上亦有流傳沉船最終修成正果的故事。

不少風月討論區均設有「沉船版」。

認真唔知？

我解讀為中意左個人

番工好攰好辛苦 為左搵個少少
女朋友又唔體諒我 我好想死呀巴打

點解我咁撚無用做得咁辛苦仲搵個少少錢

頂住 女朋友仔又發你悔氣？

仲未氹番呀

又嘈過定點

琴日未氹番
做人好攰 好想個天快啲俾我死左去算

今次又衰咩

咪就係琴日番工太攰hea左佢。。

打g木

比多幾分鐘我

Hea咗全晚定點先

自私打先

打咩?

完場叫

Lol姐

hea左兩獲

咁你都係攰先咁姐應該

我無用姐 做野攰到仆街仲係搵個少少錢
咩都俾唔到佢 好想死

份正職就搞到咁？咩工嚟

要錢既不如call g

好想住你隔壁！！！

完全唔知咩歌

有野煩有野想屌都好長篇下

天涼就別穿短裙

你肯講我肯聽

我想給你快樂

其實都算文職黎 但岩岩畢業出黎做野 個種壓力 唉

咦你又話唔識！

聽緊

點解你又知我唱緊歌

一齊圍下爐啦
唔洗驚 好多人都同你一樣煩緊
you are not alone

好聽哦！！！

放鬆啲啦後生仔

食咗聰明豆

唔識欣賞

好聽好聽好聽

放鬆唔到 好多野都好執著
出黎社會真係好大壓力

為你放棄世界有何不可

Yesyesyesyes

關關難過關關過，控制到係自己手既就好好面對

情令眼淺便情深

漏咗個了字

隔牆有耳

好唔好聽？

有時有啲嘢要識避重就輕
有壓力唔係唔好嘅 都可以推動到你去進步
但太多壓力就not good

呀sir講書太大聲，你大聲啲

沒有下man

聽完

你快點專心上堂

岩

上文呢咁

Woooo~~~

不了

Wooo~愛情好像流沙～

唔知啦

又咩歌

原來岩岩踏出社會呢一下真係咁攰

因為好多嘢都未習慣同適應嘛
頂住啊

唔怪得咁多情侶呢下散 因為真係好辛苦
其實係咪我唔夠成熟

有咩係知

要有過渡期

快點聽下 好聽

我咩都唔知

我好想可以成熟啲

未玩到 老豆搶咗部腦

渣ga

欲速則不達啊

冇得一秒成熟，人係要經過歷練

成熟係咪一件好痛苦既事

屌你老母

唔比

成長痛苦啲

屌你老豆

快樂是海妖～

打啲我聽過嘅ok?

你聽咩架

笑咗

誰累了不必擔心沿途是港灣！！！！

Shiga bb

未聽過啊

崩潰我有經驗

Fk
街角小店

Juno 燈塔

時光總不留人 難得過去幸運

Ng sick

傷口會隨年月減退

到時再算啦

未洗就包 冚緊膿

咁咪好 打啲我識嘅

屌你又咩歌

好好聽既歌

不是啦

名？

二月十五

Ok thanks

情人二月十三更多

快樂更多

人呢

買底褲？

what's up

你囉

唔係咩

做咩咁嘅樣

你有冇嬲?

岩岩返到屋企

哈佬

去邊威?

gay哥

唔洗哥喎

gaygay

你好嗎

喂喂喂

係係係

今晚夢遊乎？

去邊遊

夢遊＝幫我做功課

無錢好煩 夜媽媽要搵朋友借錢番工 老豆老母番大陸唔同人講

通頂唔瞓

點解要借錢返工

無錢囉

返咩工要借錢返

搭車食飯

Ok

冇痛苦

食飯交通

為何

講笑 我聽晚先通
要返工

Ok
辛苦曬

返咩啊

自爆 不了

煩緊同樓豬講乜好

象妹

我番到屋企攰得濟訓左
嘈左兩句
又話分手 我好攰呀

訓左一覺就冇事嫁啦

嘈到封埋我 其實我係咪真係咁差

唔係
你為左大家嘅生活已盡力了

今日見完工就由新蒲崗行左去九龍城寨再行左去候王廟再行左去樂富再搭mtr去mk搵fd食野
食完就同個fd由mk行去太子再行去深水埗再食糖水就返歸

攰撚屎

象象

佢話成日嘈 已經好心淡了

有新名，威威

渣既！

皮皮

豐富

太基了

豬豬 miss u so muchhhhh

好想喊 一直我都好努力啦
我做錯左咩

我都覺好充實，係屋企悶撚屎
去d未去過既地方好新奇

點呀最近 好耐無見你

好耐無上lihkggg
ig都積左好多日未睇

出多啲街

1001！

1002！

互相體量下啊
佢嘈你啲咩？

1003！

1004！

1005！

me的

1006！

好

好忙？

一個人不了

約人

1007！

無

1008！

1009！

識下人

1010！

唔想返工工

無人識

聽日日？

我都唔想

1011！

連登好多

雞雞

不了
全都是辣殺

1012！

1013！

1014！

1015！

1016！

我都係

最多我唔睇
講啦

1017！

硬係覺得gaygay係地盤佬

me先係

1018！

我呢？

樓豬先係

man?

你似IT佬